\chapter{Listado de acrónimos}

{\small
\begin{acronym}[XXXXXXXX]
  \acro{ANPR}    {Automatic Number Plate Recognition}
  \acro{API}     {Application Programming Interface}
  \acro{ASDF}    {Another System Definition Facility}
  \acro{CCTV}    {Circuito Cerrado de Televisión}
  \acro{CORBA}   {Common Object Request Broker Architecture} 
  \acro{ICE}     {Internet Communication engine}
  \acro{IceP}    {Ice Protocol}
  \acro{IDC}     {International Data Corporation}
  \acro{KB}      {Knowledge Base}
  \acro{KP}      {Knowledge Processor}
  \acro{LIVE}    {Logística per a la Implementación del Vehicle Elèctric}
  \acro{MLP}     {Mobile Location Protocol}
  \acro{MWC}     {Mobile World Congress}
  \acro{OMA}     {Open Mobile Alliance}
  \acro{OMG}     {Object Management Group}
  \acro{OSM}     {OpenStreetMap}    
  \acro{OWL}     {Ontology Web  Language}
  \acro{RDF}     {Resource Description Framework}
  \acro{RECI}    {Red Española de Ciudades Inteligentes}  
  \acro{RMI}     {Remote Method Invocation}
  \acro{RPC}     {Remote Procedure Call}
  \acro{SBCL}    {Steel Bank Common Lisp Compiler}     
  \acro{SIB}     {Semantic Information Broker}
  \acro{SLICE}   {Specification Language for Ice}
  \acro{SLIME}   {Superior Lisp Interaction Mode for Emacs} 
  \acro{SSAP}    {Smart Space Access Protocol}
  \acro{TFG}     {Trabajo Fin de Grado}
  \acro{TIC}     {Tecnologías de la Información y la Comunicación}
  \acro{WWW}     {World Wide Web}
  \acro{W3C}     {World Wide Web Consortium}
  \acro{XML}     {eXtensible Markup Language}
  \acro{XP}      {eXtreme Programming}

\end{acronym}
}


% \ac{OO}   la primera vez \acf, después \acs
% \acs{OO}  short: OO
% \acf{OO}  full : Object Oriented (OO)
% \acl{OO}  large: Object Oriented
% \acx{OO}         OO (Object Oriented)

% usa \Acro cuando no debe aparecer nunca expandido en el texto

% Local variables:
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
